[人手置頂] 集中五大訴求 叫口號呀！

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我無野講

撤回惡法！！！

Pish